[初音] Project Sekai (プロジェクトセカイ) (03) 記得擺低ID加fd子

《世界計畫 彩色舞台 feat. 初音未來》主要以現實世界中位於日本澀谷附近的地區作為舞台，在這裡的初音未來等角色與我們在現實世界中對他們的認知相同，作為虛擬歌手演唱着許多創作者們所創作的歌曲；而另一個舞台「世界（SEKAI）」是個從思念誕生的場所，同時在這邊也將創造出許多歌曲，本作的主角之一「星乃一歌」在因緣際會下來到了「世界」，並在這裡與初音未來相遇。
除了「星乃一歌」外，遊戲內也有其他擁有各自思念的角色存在。上市初期將有5個不同的團體登場，他們將擁有各自的「思念」「世界」「曲風」，官方也提到日後有可能在繼續追加新的團體。並且和LoveLive、BanG Dream、IM@S等純男性/女性角色的世界觀不同，《世界計畫》里既有純女性角色組合，也有男女角色混合的組合。

VURTUAL SINGER

咩係Vocaloid/V家?

Leo/need

MORE MORE JUMP!

Vivid BAD SQUAD

Wonderlands × Showtime

25時、ナイトコードで。

5團詳細介紹

遊戲內的某些歌曲還會分成「原曲 ver.」，與由虛擬歌手與原創角色共同演唱的「世界 ver.」供玩家選擇

玩家將穿梭於「現實世界」與「世界」兩個場所，劇情的對話場景採用Live2D技術，玩家也能在推進故事的過程解鎖新服裝、歌曲等多項要素。除此之外，3DMV中登場的角色皆可自由更換，在「現實世界」購入的服裝也會於3DMV中呈現，玩家可以用喜歡的人物或造型來鑑賞生動美麗的3DMV。

遊戲內設有「虛擬演唱會」(Virtual Live)模式，可以讓各位玩家實時在遊戲裡體驗演唱會。虛擬演唱會過程中，可以通過點擊屏幕來揮動應援棒，滑動或傾斜設備來自由移動視角，並且可以和其他玩家一起用各種各樣的方式進行應援（更換應援棒顏色或者使用禮物、動作、表情）。

留名

新po留名

留名待add
有冇人肝排

5659761945567235
放低number方便copy

承上post:

我棄抽jeh, 唔會棄game. clear哂d 31先諗棄game

原來未add你 啱啱add返
我上次VBS event打到七千幾名咋 睇下今次可以去到幾多

今晚有無人玩？照舊11點開團

5452623096528909
歡迎add add前講埋係連登嘅會更好

應該可以~
我想clear full combo個任務

上次50x
差d嘔血

21764711477645317
+++++++++

最抵課一次都係3000有償石十連
包必中四星果次
最少有音符晶

其他都係伏到仆晒街
唔好話抽當期效果角，連舊角都可以抽唔出

今次160%算數

我放少一隻四星升下啲一二三星角

見到個排名都覺得攰

必中四星個次我都課咗 雖然最後都係中音符晶

我都係 放少一隻升其他卡 如果唔係幾多樂譜都唔夠升

都好提議
不過要升夠15萬入場門檻先

唔係抽左隻四星得返14萬

團呢

我ready好了
等其他人

開緊room

sor，遲左dd
23381

11:13pm開波

開

仲有兩個位，free to join

Full?

未，等2min

01960

join？

Ya

而加入！

最後三場

last！

多謝大家
今日打得麻麻，多多見諒

頭先玩 發現25時miku著女僕裝好可愛

後面我放棄燒火直接開25時team拉分

所以一直唔轉衫

我頭兩首已經棄左原team 開廿萬隊Cher S

我成日以為自己轉咗team 結果都係無轉到

我都成日拉左過去就算冇改到team

最衰無得喺room入面改team同加體，下下要出去好麻煩，入面又無溝通渠道通知隊友

音驚通痛
幾時有隻可以會有突破

大佬房潛規則 要回體個陣出みのり もう一回個sticker出黎就知你要出房回

休息了休息了

もう一回 = 我要打rolling girl

屌

我諗咗幾秒先明

我一直都係打Rolling Girl先用呢個sticker
原來有咁嘅潛規則

衝排名個啲大佬開蝦車先會咁用 上次穂波ev有個top100台灣大佬話我知但跟佢地打真係好大壓力

睇twitter招募就會知d規矩

望住今次event條curve 好彩我唔係推vbs

5444664883286020 我ID

真係好鍾意呢對，同埋類x寧寧

真係好鍾意呢對，同埋類x寧寧[/quote]

OK 禾得閒貼多d

今日雙馬尾日

我鍾意食NL CP多啲不過繪名同瑞希我鍾意

奏😍謝分享

新po留名
留埋個id
12461057646198798

加左

好缺錢

套娃！！！！！！
如果呢首出MV應該好正

真係好鍾意冬こは呢對

加咗~

咩都缺

大家都好勁
本人廢J一名

慢慢嚟啦
勁嘅都肯定玩咗好多年音game
終成大器呀

同全個post嘅人打個氣

又休息由佢自由落體一陣

希望快D出

有樣嘢想講
無課又唔多回體，2月個live mission肯定打唔到8000P
平時一個月31日都係勉強

係差唔多
1月好似都係尾2日拎晒

今個月已經拎晒

我要30、31號狂灌電先過到8000

冇乜特別燒
多數燒3電打活動
月中就夠（有買兩倍）

百幾蚊食少三四餐

唔係400幾Yen咩

vbs同leoneed新歌好得

係喎
記錯1960羊嗰個
證明我真係冇課過

究竟VBS EVENT點解咁癲
街場一堆已經着2月衫

MM歌係無砂之惑星
八爺係咪大支嘢唔理SEGA

今次過硬1000萬分

呢首正

lm

唔知點解我覺得vbs 個檔期特別短d，定係我錯覺，上個mmj好似耐d

今次係短D

時間短左d人更加Cher 個ranking
今次我正常唔爆體有機會連五萬都無，平時d event 可以上1萬尾

feel到D人開始發力

有預感清唔晒今個pool啲交換品
唔計屬性材料同衣裝材料

時間短又難砌buff

只換布不換線
線永遠突出嚟

換到呢家布個比例都仲未跟到線

新歌master好攰! 霽れを待つ又係玩到好攰. 最近D歌都要體(指/腕)力up.

唔明點解營運今次咁仆街. 係咪真係好唔鍾意VBS?

由千本櫻同ODDS&ENDS開始痴咗線

就係見人鐘意所以set短啲然後set少啲無課加成角

但係小倉唯solo版好正

police p玩新野

爆左rank

仲唔出25時
話說呢次應該有咩角插入去？

想問個弱智問題有冇得電話ipad玩同一個account?

好撚難打

連埋同一個gamecenter

屌 上次井完穂波仲未回返氣 又黎

但㩒入引繼-> game center之後彈咗依句嘢出嚟想問㩒邊度先連到game center?

去設定 gamecenter睇下singin左未先?

sign in 咗啦

去IPAD入GAME個位連X

我終於明點解連唔到game center我用咗香港嗰個

今日夠皮

加油豬捱埋聽日

你啲徽章多到...

連續幾多個鐘

琴日6個鐘左右

係咪成團LN去呀哥個樂園玩

最後果張係卡面？

我三個鐘已經斷拇指

D人咪推咁快

仲諗住25時情人節event

應該係 d人話係3星卡面

終於夠錢升野
入到22萬房

有啲咁嘅房？？

twitter大佬招募d房姐

馬戲團啲圖次次都係咁

仲以為隻game有隱藏元素

等死中

月亮升淨一隻

完

辛苦囇

情人節係咪又諗住整個live就算

呢幾日出咗去玩
最後只係得50000內
啲排名跌得超快

我好多卡都未升…

今個月嘅真係好正好可愛

成兩萬人睇首播

好靚

下個活動是咪花屬L/N?

我有份
呢首係好聽

cute/混團

好正

一晚廿萬view
應該一星期破百萬view

見到個分手指會覺得痛

好撚正

有兩個不務正業嘅P

一百抽

中

收工
話說每日challenge live送多咗勁多活動分同徽章

我井完剩係換到張志步
而家有得用貼紙貼換，200抽就到井

中

中親都係舊野

有new咪好

證明一直黑到宜家
想要是但一件衫

今次件衫最大缺點係其他人無帽戴

唔出25時係唔會引到我再抽再課嘅

已跪低
無課但忍唔住撳咗6下

中咁多好嘢跪都跪得開心過人

上次穂波井完 今次終於歐返次

送完張三星司終於打夠一百萬分

幾時先再出瑞希新卡d 石儲左好耐了

呢次抽齊新4星再加張2星司先有220%

痴線今次咲希唱到勁好聽

下次25有活動你啲石就用得架啦ching加油

個景最正

依家邊首歌最短

Time machine 聽到哭左
L/N 真係好多好歌

其實13秒呢堆note係咪一定要2隻手指先打到
仲未fc過任何一首lv28

你指每隻手用兩隻手指？(四隻手指)
其實佢唔係真係咁快，爆seed每隻手用一隻手指都ok，重點係要catch到佢24分音係幾時要打，如果真係唔夠快可以提早少少打，唔打錯可以靠爆great補鑊。

應該仲係独りんぼエンヴィー
但活動分嚟講除非你好趕時間，如果唔係都唔建議打依首

想講最近唔止SUPER FEVER難咗，直情勁多人打十幾廿秒就fail，或者跳game，情況嚴重咗好多。15萬場係咁A，唔明點解啲人唔揀最適合自己嘅難度，個分又唔會差幾多。

走場神曲TOP2
TOP1永遠的MELT

我唔會點跳打咩歌都冇所謂，反正唔係ranker
但好在意打親独りんぼエンヴィー都唔會出SUPER FEVER
真心近十次都未試過冇人fever段miss

其實明明好易連
但永遠有人甩

話說如果戰力唔夠（岩岩15萬）
呢隻都好大機會S到

diu我都想講真係咁難SF咩
10場有10場都係炒既
真係打番ビバハピ好過

FC都唔難喇
最少fever都連到唔係難事先
不過呢隻歌啲手指擺位同距離感的確係閪閪地

話說除非打到厭晒又係指定選歌
我都唔會走場
如果全部人都隨機選歌，就算選中閪歌都唔會走場

独りんぼエンヴィ好多人見易揀MASTER斷com
VIVA個個玩EXPERT好少少
JACKPOT先係SF首選 fever放在係最易個段

唔明點解唔fix個機制懲罰啲亂玩嘅人，等幾分鐘又入得返。
我直情覺得應該一日連續fail或者跳兩次就唔畀入15萬房
就算係咁都好寬鬆啫

想問下2星同4星角色做隊長係咪差唔多
我見場場都有一個拎隻2星做隊長

生放有講會改

招技加少啲分 不過好似話唔多
但係2星做隊長好肉酸

招技加30%同加100%都差幾遠下
見到連機有兩個唔係四星隊長基本上都難S，就算佢本身隊嘢未必低分

技一定要至少100%LA
以我一星期打800場既經驗

有冇網睇到所有歌既時間 update都易睇d,
點解唔建議

時間快但分少
姐係melt 同呢首大家同樣3體
可能多呢首成千分
所以蝕好多

但用時間黎計 呢首一個鐘可以打多melt可能幾萬分
（因為歌短打多melt大概10場或以上）

所以如果你爭前排名次先會打呢首

終於打到人生第一首lv28
呢首好似相對最易

28比較容易fc應該係
好痛/forward/hibikase同你嗰首
冇乜爆發段

其實melt都唔難
但好長
最後一段大家應該會miss到心灰xd

痛係易
但讀長短NOTE譜完全讀唔到

掂
最重要係信自己打到
試多5，6次就得

恭喜
順便打埋個100萬分

嗰首識打右左右右左右左左就搞掂

搞掂埋咲希

28黎講應該火花最易

你唔好講呀，啲人打街場揀完火花28頭十秒就灰機我真係

39 music?

之前見有張難度表
不過殘體

點做到+500

課金有個plan會乘2

係喎 紅譜有首咁既野

衣裝係6月實裝
歌係4月

今個月有一首「Brand new day」會實裝

Live入唔到全白畫面

成日都係咁

其實演唱會live大家可以自己開房入去睇，就唔會出事
開房方法同連機一樣

媽咪！！！！
依兩日打咗超過十個鐘，終於由8首刷到去30首！

可以放置play了

有無人想今晚衝吓分/S/super fever？
10點半開場

廢JJ留個名先

黎啦02778

仲有空位

照開？

開~

43620

我屌
臨尾

我玩expert斷到十幾廿個miss

完全唔識打echo MAS

30968

永遠甩開頭

...................................................

我部機sense唔到兩個剔

好多野生走場撚

啲人跳完未

又俾人解...
89277

不過咁樣都全房解散
佢個system可唔可以做好少少

太簡單唔玩？

55062

又嚟
真係要齊腳先掂

發現咗個會令到slide狂miss嘅bug

其實不如佢有個system俾人blacklist d 歌然後大家再係common list 度random

ching冷靜少少

完?

not yet，不過今日運氣麻麻

入啦
岩岩你一出就開左人入黎

算啦都係完，可能下次四個人以上先開

正想出去轉隊拉分

以為你哋散咗band，一出就入唔返。

要打再叫我

溫故知新

今日應該散

我頭先出之前有撳喎

對唔住，小弟今日不能再繼續，幾首hard都個剔位都斷部機好似有d問題

房主開左人入同你撳制
我估差1到2秒，收都收唔切

我頭先見到有個じぁ～以為係你

我都狂斷，唔止tap無啦啦打咗當miss，連slide都係hold住都miss，唔知隻game想點好彩全部Fever位都冇出事

我都係，之前重裝完以為無乜事，隔一排又開始，原本就算slide miss 左頭一下，只要繼續噤都會sense到其餘部分，而家係擺到明隻手指噤實做都可以成條miss唔知佢想點，有時兩條一miss就紅甚至玩完...

下期到25？

等咗好耐

雖然未儲夠60k石等天井補底

25由第2期等到依家

下期睇生放預告好似繪名event

YES

應該岩岩好入唔到排名5000

明明7點仲4500

頭5000應該競爭都好激烈下
7點仲有成個鐘
唔camp實個排名應該好易就滑出去

今次係心心？定葉？

未知
不過繪名出過葉

睇返輪流
葉比較大機會

心心
提早升啱角

Rin連續兩個event踩兩個新團
仲要直接沖埋入25時

都唔係破解洗乜加密

慣左

食屎狗
又估錯

第一個500牌
呢次撞正放假先有時間打，要係活動完之前2粒鐘mon實條分線

辛苦晒

官方好隨性

即係下次要預備定葉角

得粉紅同心心無25四星
咁一定係心心 繪名event點會俾你用新年繪名

等睇炒車

你估到嘅話下次早啲講

點知會唔會真係估錯
升少一日都係升得幾lv

同埋今次個pool奏同真冬有三星加成
所以要抽中繪名先加分
最盡190% 除非送加成角

希望唔好炒，雖然點升下次都有用

但リン果隻係mmj應該得20%？
我上次奶過野升錯左

如果下次係ws活動
之前混團出過葉emu同初音

我升黎開故事沖rank

唔知點解我覺得葉會係L/N

真冬嗰張係活動卡？

Yes 無嘅話仲有張2星卡

有卡睇

如果我係課長我應該破咗產幾次

唔好咁

三張都歪晒屌你老母

1500

250抽中繪名，用卷+50井埋まふゆ

100抽，中1隻舊4星

30抽0四星
pass...

我依家先發現原來抽卡券每個活動淨係可以換最多100點
心態爆炸+1000

發誓唔係FES唔再抽唔想上A1

呢隻game嘅抽卡
除咗屌你老母之外冇嘢好補充

我依家係全新嘅我
再亂抽就斬手指兼死全家

Agger
まふゆ我出左兩次舊嗰張

新曲：
1. 活動原創曲：限りなく灰色へ
有3DMV
有繪名獨唱
V家版本為玲獨唱
世界版本為玲+4人合唱
台灣時間 2/26 21:05(活動結束的Live後)開放
歌曲難度：6/12/18/26/30

2. V家曲：ポジティブ☆ダンスタイム
沒有任何MV
有繪夢獨唱 有寧寧獨唱
V家版本為玲+音街ウナ
世界版本為玲+繪夢+寧寧
2/19 14:00 (台灣時間) 開放
歌曲難度：9/14/18/26/31

3. V家曲：Brand New Day
沒有任何MV
V家版本為初音獨唱
沒有世界版本
2/22 14:00 (台灣時間) 開放
歌曲難度：9/14/19/28/32

頭先見到有個名叫 司以外ガチャ禁止
然後個頭像係繪名新卡

我同佢唔同
要有腰骨呀！！！！！

三首都26+ 應該玩唔到expert
今個月拇指第二節好痛
可以唔洗換

嚴重懷疑首32又唔係畀人玩

2次得咗

果然係我waifu

200抽都無新

我都係 勁開心
不過我覺得條裙同我想像中有啲出入

套衫好一段
凸都慳返

雖然我主推25時
但呢次都係每日2次100円抽到尾算

植入式wonderhoi

鏡音推唔洗抽就畢業 多謝世嘉

勁打耳

我都係推25時
不過得初音係4星
垃圾機率

諗住升爆隊活動team
點知上到21萬就場場都有仆街仔揀
独りんぼエンヴィ

打到崩潰
迫我揀歌

官方可唔可以出隻房唔比選效率曲
場場都独りんぼ同viva happy想死
利申︰唔追排名

Envy打得多就會想起VIVA嘅好

揀都還好，問題係又低分又冇Super Fever真係

VIVA 打EX多 好少出事
ENVY就成日冇SF
不過envy 有時show fever 出到去都有SFbox

其實我覺得最後幾粒係唔計
試過幾次甩最尾都入到super fever

課返一單諗住抽到井
點知30抽出左5隻4星
まふゆ同繪名都出左
又係240幾抽就中左想要既
又哂左

啱啱預到一次
一條友envy
一條友viva
我就選miracle paint

結果中我就走場
煲歌撚都已經夠煩
連走場撚都做埋真係乞人憎
願賭復輸喇，又要揀歌抽唔中又唔認輸

20萬以下場未試過中呢啲仆街仔

我20萬鬆d戰 仲係all random佔一半以上

正撚様time ex打落27咁
兩分鐘無透氣位 斷手time

抽到歸零都一隻都唔中，你哋由我晒下分啦

都可能唔係佢兩個跳嘅呢

畀多啲愛與關懷

我每次遇到果兩首太多次之後就會連揀消失初音頂死下家然後自己選ez mode輕鬆玩

休息中
換到D卡就OK

八三畫返

睇下一開頭會點演繹

ytoy

男人唱AR AR AR AR

可以開老人會
time machine接from y to y
下次仲唔係spica

我買Calc.先

準備出限定

今次真係香港九龍新界都無得避

索性全部男角都唱埋一份

痴線真係開得老人會
威風堂堂真係估佢唔到唔講都唔記得咗細個有依首淫歌

嘩屌 From Y to Y
真係就黎要轉推L/N

你推VBS唱燒雞班喎

想聽類唱

屌 之後打極都打唔返 心態都崩埋

我Teo
脫法
冒險書
Master都係1Good/Miss未FC
仲有幾首1Great冇AP
唔知鼓唔鼓勵到你

Hair style係咪可以剃光頭

共勉之

打唔返
本身都夠廢

5000蚊消費卷唔知有無得用哂黎買itunes card等井限定

係時候課金啦各位

最怕重覆

10抽1
課長先會怕重複

限本地消費 危危地

去2000fun買算唔算本地

2000fun個價又起返
最低買過650$@10000¥

最近一次$715

到時其他網店唔俾用都要落去實體鋪硬食又唔係自己錢

唔夠有償石
Package又買晒
等下個月買package再抽

好彩去到3號
可以買埋張pass先抽

我點都唔會抽
當冇出新卡，當復刻
畫到幾靚我點都唔會再抽!!!!!!!!!

出餅卡

限定

..........................................

人有十隻手指

FES都唔出限定
依家話出就出，官方當堆玩家係狗咁玩

伯母

每次event最後幾個鐘都勁撚多人独りぼエンヴィー, 屌你老母

家姐黎架

雲尼拿？
最憎雲尼拿

......

反而22萬場最後關頭唔算多
再加上我揀歌避左好多次

瑞希呢
幾時先肯再出瑞希呀

唯一一次抽到井都要就係瑞希bb

最後衝閘個個都揀效率歌

求教有邊首31易練？
而家31淨係過到rolling girl

モア！ジャンプ！モア！
31以上好考手速，依首同rolling girl算係31最唔複雜，但代價就係手速要快

感謝，有時反而係突然有大有細load唔切

脫髮rock都唔算太難 可以試試

諗住抽到四星咁開心…點知係類
想要えむ

未覺醒張圖好正

抽到要還神啦

類唔係限定先慘

好鍾意えむ嘅笑容

諗起呢個

150抽
不過有考慮過抽100抽換10張交換卷
中就中唔中等25時限

畢竟得00係想要

好可愛啊！！！
期間限定就搞到想繼續抽落去
但係出咗呢一次之後一定會出更加多期間限定…感覺都係留石好啲

之後就期間限定又復刻

官網無寫 我反而鍾意雲尼拿唔鍾意朱古力
諗梗買こはね、えむ同えななん

成盒爆喇

我都諗住100抽補限定井貼算

暫時42抽
一隻四星都冇
都唔好提舊角
連重複都冇

92抽乜柒都冇
收得皮了
留返每日兩抽算

抽中類
想要00呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

40抽入手 無課玩家表示開個頭髮都要覺醒兩級 食水好深

話說大家有冇啲歌個分數記錄冇咗

bug黎 官方表示下次update會fix

啲新譜曲同難度定數真係拓闊晒我眼界

ミルククラウン・オン・ソーネチカ

Emu件衫又幾好睇

活動抽抽到食晒屎
還好3000有償補底抽到戀羽

就係覺得會咁樣

留返來課金

こはね生日咁大件事冇人講

秋奈都po咗

睇完live發現こはね果然係團寵
こはねちゃんお誕生日おめでとう

今日發生懷疑集體中bug
打到後半段有條長條突然無反應，之後就三個一齊同一時間灰左咁啱果兩個都係同我一樣難度....

成日都會

之前92抽食晒空氣見到官方柒咗
因為類唔係限定但用唔到普通天井劵換
所以有補償，所以就最後一日ALLIN左

我平時以為只有自己中，無諗過後尾咁壯觀三個一齊灰

明明扑左落去就miss

不過你個情況可能你灰之前兩條友已經斷左/灰左

我幾肯定係中bug因為呢首我同另外兩個都係玩hard，心諗hard都玩唔到就好大獲
平時長條就算miss 頭頭只要你繼續按住佢都會自動接到，但今次無

又撞到個奇怪bug
選完歌入選擇難度果時
自動跟返上一隻難度確定
之後就freeze左，想取消都唔得硬食入歌

中間係我

隻驚有無動畫歌

動畫歌你要去隔離邦

39日出黨歌

無知一問限定/普池卷有咩用？係咪限卷可以換所有限定 普可以換所有常駐？

好難講
限定池第一次出而且未完
不過我斷估同你諗一樣

多謝指教
同想問埋例如普池嘅話係幾多張換到一隻？
300？

三百抽井一隻 一個pool淨可以用一百卷
所以一井 = 二百抽+一百卷

Thx聽落好貴

WS luka 親生團終於齊人
究竟天馬家可以有幾咁高出現率

又天馬...

抽touya 220% 唔抽 190%

$ega親生仔女黎

下次ws箱仲要排到司banner

LM
司同冬弥終於有同場活

好彩今次活動唔係限定

成日miss咗冇打

已射thx

第一期未入坑
冇綠穗波，此回已完
可以儲石仔

0色情

D機率咁閪

又射左幾多落海

月底半周年都抽

200抽

唔怕啦 我信會有無料10連

典解WS初音咁樣衰

竟然邦邦出先
回家了

太過份了

CLS

靚到痛哭...

巡音fans 狂喜

幾時先到星乃 明明係封面角但係勁少skin

冇計
始終人氣明顯唔夠

其實有佢份演唱嘅歌都係偏高㗎啦

上次出嗰一套仲要係唔靚